愛上援交女 男子失金又被告性侵

2018/01/12 14:00

桃園一名39歲黃姓男子去年初與一名26歲女子援交後愛上了對方，為了不讓她繼續從事性交易，只要女子開口就匯錢給她，除陸續借她10幾萬元、還經常帶她外出購物、吃飯；甚至對方曾因心情不好LINE了一張割腕的照片給他，黃男也立刻買了藥在她租屋處樓下等她3、4個小時，就只為了幫她擦藥。

去年5月6日下午，黃男發現她另有男友，且不曾中斷與他人性交易，心灰意冷下要求她還錢、並把以前買給她的東西還給他，並要求她「做完最後一次就分手，以後不要再連絡」，隨後帶她到摩鐵做愛。
翌日凌晨，女子連絡黃男稱已借到錢要還給他，黃男依約開車前往時竟遭3名男子堵住，以黃男欺侮弱女子為由持棍棒砸破其車窗（另案偵辦中），黃男報警究辦後，女子隨後也控告黃男涉嫌以分手炮為由把她帶到摩鐵性侵。

案經桃園地檢署追查，2名曾與女子共同租屋的女性友人均稱黃男對她很好，經常匯錢給她，也常帶她逛街購物，就像是交往中的男女朋友一樣，由於只有女子單方面指控，且未有黃男其他証據証明黃男性侵，桃園地檢署今予以不起訴處分。

鐘意隻雞

@ 柴田ミチコ

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

普通料，沉船姐